青馬來回好似好順咁

見Google map又綠色 新聞又話車禍已清理

有無車手可以搞搞佢

Hi一hi就已經夠

塞荃灣塞荃灣

仲順過平時喎

機場快線停都無用

飛機都cancel, 比佢入到機場都無得飛la

呢個位有可能塞哂 青馬 汀九 長青隧道 同南灣隧道

大把機未cancel 仲有港豬澳呢

推比車手聽

青馬仲係而家好順啊

推